販民除撚左靠嚇叫人含撚之外仲識做咩？

我新東既，而我果張如果係香港就一撚定係廢票，講完。

樓主on9仔嚟

關sir你想點

北京是盟友。泛民是魔鬼

你都On99 販民支持者永遠淨係識二元對立 新東販民票倉單議席單票制，上次少6萬6都照贏，如果今次輸就抵撚你死啦